[Netflix] B：彼之初 討論區

B：彼之初
2018 16+ 1 季

綽號「B」的連環殺手現身後，天才警探奇斯·弗列克再度加入皇家警察的行列。年紀輕輕且神秘莫測的黑羽或許是盟友，或許是下手的目標。
主演： 平田廣明、 梶裕貴、 瀨戶麻沙美
類型： 動畫、 動畫動作片、 動畫奇幻片、 動畫影集、 電視節目、 日本節目、 犯罪節目、 驚悚節目
創作者：中澤一登

Netflix官網:
楓林:
:

有冇師兄有睇
定已經有post開左討論
啱啱睇完第一集，聽日繼續追

有post

7了
Thx